香港新聞自由被打壓，上海「東方明珠塔」就被雷劈

做陰質野，遲早被雷劈。

黎智英是我们的英雄!
Jimmy Lai is our hero

皇天擊殺警告